琴日(13/6) 有冇人係旺角執到張黑色八達通

大約 7點鬆啲係旺角地鐵站
有個 多啦A夢粉紅色隨意門八達通套裝住 (黑色八達通+都會票)

去過現時點
唔知係邊個位跌左
希望執到既你可以比番張八達通同個套我
好有紀念價值

幫推